以後開post吹奏呀朗嘅唔該跟番規矩

#tap in唔計
#頭鎚唔計
#12碼唔計
#歐聯唔計
#外圍賽唔計
#淘汰賽唔計
#花迷唔認同嘅唔計

麻煩開post吹湊呀朗前注意下

#對弱隊唔計

入左波少過10個球員慶祝既唔計

呀朗射入個隊咪就係弱隊囉

所以尋晚都係冇入波，美斯又然